覺得周柏豪今年會拎男視帝

識用鼻窿做戲嘅演員唔多
我夠膽講Pakho係電視界新清泉

有女視帝？

男視后